約女神去玩

是咁的，小弟約左女神去玩，本來好地地，但最後搞到超柒收場。

本應約左佢去AIA玩。好啦，入到場發現冇咩人玩，我地都怕老尷所以搵D多D人玩嘅機動遊戲黎玩，點知玩左1個鐘都冇佢話見悶，就走左去IFC睇star war....

睇玩佢話有事去銅鑼灣就走左，剩下我一人係中環😔😔

大家點睇

俾人掉低咁慘

重點係依家snapchat佢唔覆

每次知你有新對象或者男朋友時
我都會好心痛
心痛嘅係 就算你冇男朋友或者目標
其實我地都唔會一齊
因為你根本冇可能對我有意思
而且我地由中一識到而家
唔想破壞我地十幾年嘅友誼
我知道一旦表白左
一定會面阻阻

而當你每次分手/感情上受到委屈
我都會第一時間衝出黎安慰你
我諗我要做嘅嘢好簡單
就係要令到你笑番
但你知道其實我心有幾痛嘛？

仲記得我地會喺碼頭吹水聽歌
喺酒吧聽你告解
又或者陪你去打韆鞦同食糖水
陪你喺M記傾計到天光
樣樣嘢我都記得好清楚

但有一樣嘢我好明白
就係你唔會鍾意我
我寧願用朋友嘅身份照顧住你
因為一旦有過情侶身份
之後要再做番好朋友一定好難
(我知道世界上總有情侶可以做番好朋友
但有幾多對可以？)
更何況我地都冇可能開始到

發洩晒出黎真係舒服晒喇
有冇巴絲有同樣經歷

Ching 我同你差唔多bo...但我由小六中意佢到依家，好彩係佢仲係A0, 但可能太耐冇見琴日一見就尷尷尬尬咁樣樣